\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Die Schluchten des Balkan}
\index[in]{Die Schluchten des Balkan}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/dieschluchtendesbalkan} 
\end{figure} 

%\begin{tabbing}
%Die \=Schluchten des \=Balkan zu \=zwin\=gen, \=die die Le\=gende er\=w"ahnt,\kill
%\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf H$^7$\\
%Die Schluchten des Balkan zu zwingen, die die Legende erw"ahnt,\\

%\=mit den D"a\=monen zu \=rin\=gen, \=die diese \=Felsen ge\=z"ahnt:\kill
%\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf H$^7$\\
%mit den D"amonen zu ringen, die diese Felsen gez"ahnt:\\

%Ref.: /: \=riefen wir die heimliche \=Schar,\kill
%\>\bf G\>\bf D\\
%Ref.: /: riefen wir die heimliche Schar,\\

%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \=die von G"ottern auserw"ahlt \=war zu \=suchen,\kill
%\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ die von G"ottern auserw"ahlt war zu suchen,\\

%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ zu \=w"agen, zu \=zweifeln, zu \=hoffen,\kill
%\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf a\\
%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ zu w"agen, zu zweifeln, zu hoffen,\\

%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ zu \=wissen, was \=wirklich, was \=wahr. :/\kill
%\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ zu wissen, was wirklich, was wahr. :/\\
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Den \=Ungeist des \=Menschen zu \=zwin\=gen, \=der uns das \=Schwert g"urten \=hei"st;\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf H$^7$\\
2. Den Ungeist des Menschen zu zwingen, der uns das Schwert g"urten hei"st;\\

\=gegen den \=Sturmwind zu \=sin\=gen, \=der uns die \=Fahne zer\=rei"st:\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf H$^7$\\
gegen den Sturmwind zu singen, der uns die Fahne zerrei"st:\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. K"am\=pfen, verlie\=ren oder \=sie\=gen, \=wer wird ver\=sklavt, wer ein \=Held?\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf H$^7$\\
3. K"ampfen, verlieren oder siegen, wer wird versklavt, wer ein Held?\\

\=Zu entscheiden \=oder zu \=er\=liegen, \=fordert von \=uns diese \=Welt:\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf H$^7$\\
Zu entscheiden oder zu erliegen fordert, von uns diese Welt:\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: defense, DPB\\
FA: 50 GB: 66 TS: 216
\end{angaben}
